林鄭親口承應香港已經成為Police state

佢話全部政府部門要配合警隊

好撚串

十月尾十一月頭要搞撚大佢

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

警權大過特首
不如叫班散仔協會動用緊急法啦
唔駛下下開court搞禁制令

屌佢老味日撚日話人起底攞埋家人小朋友出黎講，
不如公布下咁耐以黎有冇一個受過傷??
無既講乜撚呀??
不如你話有示威者做緊核彈準備攻擊警謊

真係痴撚線

1031 1102 1105

就同佢玩撚大佢

Cls
冇市民冇你地班仆街呀

成班垃圾 維尼唔係好勁管到14億人做哂奴隸 少少香港人都搞唔掂 收皮啦 紙老虎 止暴止撚到2046啦on99

口講話止暴制亂，但佢好似唔想停咁，一波未平 一波又起⋯⋯

口說不要